全部去立法會 咪撚去海富

。

轉去立法會啊
嗰邊人少啊

推

推
終於肯開post啦屌